民間記者會聲明 — 七旬老翁不幸離世一事

就於上水衝突現場受傷的七旬老翁不幸離世一事，民間記者會表示極度遺憾，希望他能早日安息。

無論政見如何，市民不應淪為政權暴力鬥爭的犧牲品。當「民眾鬥民眾」成為現實，我們唯有自保。港共政權應盡快答應民間五大訴求，以政治方式解決政治問題，平息社會不安與紛爭，無謂因政府的無能及拖延，產生更多不必要的犧牲與悲劇。

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

仆街民記 跟本可以冷處理 on9 咪理佢地

佢邊一句有問題？

唔覺有有問題

其實直接講出事實就夠

對藍絲左膠唔洗咁多感觸嘅膠野

其實已經好大方得體

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

咁你想點

表示極度遺憾已經有問題

都合理嘅 都講畀啲大愛撚聽
但我都覺得可以冷處理

大台

殺佢嘅係呢個政權

咁你去開囉屌🤷🏻‍♂️

講乜嘢都冇問題啦，香港人金魚記憶，聽日已經唔記得咗啦

唔通話我地好撚開心

乜撚嘢叫不幸

個呀伯死咗係悲劇

門面野係要做既
spin返去 民眾鬥民眾 同 唯有自保 啫

btw 米你老母

唔需要有形容

內心開心就得

老實面對啦，收收埋埋又點，
同埋我都唔會割

要澄清返係tk好喎

人地算係幫你文宣緊

其實咪同藍絲畜牲一樣,班人明知黑警強姦殺人係真但話人無證據

黑警及其支持者係一班畜牲, 要應付呢班人就要用手段

人命黎嫁

唔通同人講係呀我明掉你點呀吹呀

合理。

你想點係咪要民記公開咁話佢好撚抵死

將件事spin去藍絲同政府啦

個極度遺憾係用嚟將佢嘅死推落政府到喎

唔通公開話抵撚死

Feel 唔到

我地死咁多人又唔見佢每個都講
藍絲死左個就走黎講

拆緊政府藍屍招呀大佬
民記唔單自己人睇
仲有淺黃淺藍中立撚離地撚外媒外國政府睇架
死人呢啲事處理得唔好可以影響成個運動走勢
而家係四兩撥千斤，推返個波比政府
同表現出我地都好有同情心有人性
大家咪比人帶風向亂咁屌

合理

畀 d 風度
開香賓唔使周街講㗎

唔係咁講你想點講

大方得體 意外無人想 都係黑警唔做野 政府唔回應

認同，樓主on99

我想講嘅係

說話技巧唔夠好

1. 冷處理，唔提
2. 表示遺憾
3. 開香檳

只要唔係3我都覺得冇問題
唔該記者會手足

唔同好似班屯門警曱咁撚on9講"我地開香檳咩"。

咁你會點講呢？

嗰度唔係連登啊
唔通出聲明話有請小鳳姐咩
咩場合做咩嘢啦
而且講不幸好中性

林奠同黑狗爆完手足眼 叫黑社會斬完人都會深表遺憾 做門面野咪係民記作用

ok喎，唔覺有問題

我只係覺得根本帶唔重點出嚟

我都唔好，但可以比意見
你又教下我不如

你出去學D藍屍囉
話黑衣人要殺藍屍

民記係做普通關公嘢 唔覺得有咩問題

我覺得個聲明幾好 始終真係人命一條 而個阿伯都只係影相 如果佢有份掟就唔係咁講

洗緊地呀上面班傻仔
黑白是良知

推

保持人性 我哋唔係人死咗仲開香檳嘅藍絲

唔通你想佢點講？

RIP
政權殺人

推
民記對像不嬲唔係抗爭一方

左咩膠，合理公關，我覺得佢咁講無問題

寫得好喎
對外當然係咁講

手足着草啦 雖然係自衛

非常fair

事實上民記係將件事歸咎比政府wo

佢死左係因為好彩果個可能係手足來架
梗係要傷心
唔係為佢而係為果個避左既手足

1999

黃藍是政見
黑白是良知
呢啲好似係我哋自己講㗎喎
始終都係一條人命
同埋就算想慶祝都好
唔通係個記者會講開香檳
點都做返啲PR野啦係嘛

門面功夫佢地做啦

負皮係俾你最後一句
唔係俾民記

市民不應淪為政權暴力鬥爭的犧牲品。當「民眾鬥民眾」成為現實，我們唯有自保

其實喱段係警告緊啲藍絲唔好出頭
再有嘅話
見一個遺憾一個

政府快啲答應五大訴求啦，咁樣生活就可以回覆正常

大方得體

阿伯死肯定係悲劇，毫無疑問

人地一舊磚都冇扔過，真係中流彈

當然手足都係自衛還擊，不割

交波俾個仆街政府

點講都好 始終都係人命 咁嘅回應都算大方得體

唔通直接話佢抵撚死咩？呢啲大家在心中

有D腦好無

大佬呀，記招黎架，要形象架。講句極度遺憾都唔比？
點解d狗四點冇公信力？某部分因為yellow object呢d非人性嘅言論。

拉

我覺得講得幾好

認同

係
講完都唔知講左d乜
總之就係不幸同遺憾

仲有spin落政府到

唔通打 抵撚死咩
咁係政府無能先會咁

幾好
最好譴責埋民建聯提倡全民抗暴，推崇「民眾鬥民眾」

民記係PR黎架，你都唔會見到四點啲狗出黎話自己殺人呀麻
仲有，黑白是良知

大佬呀，你真係有良知既無論係咩人死左你都唔會開心得落啦（除左啲仆街到不能夠再仆街既）佢地咁講有問題咩？

手足快去台灣

唔通學狗講不完美，可接受，可改善咩

唔玩fake news

真正十惡不赦的是殺人政權及殺人黑警

咁公關野都要做既
唔覺得有問題
唔通出來話抵死咩

其實資訊咁發達，每一次話冷處理，第二日就會上晒新聞。
表示遺憾，強調五大訴求，不斷賦予警方無上權力，煽動無辜市民對示威者產生仇恨，對抗示威活動，導致多人受傷甚至死亡

完全正確
大部份嘅文宣唔係整嚟比自己友睇
所以一定要做 仲要做多啲

屌你 唔通記者會講死得好 要開香檳慶祝啊? on99

真正敵人唔係藍絲，唔係黑警，係政府同中共
搞唔掂政府係唔可能清算黑警藍絲

場面野點都要做下既

拉
邊句有問題

答得幾好喎,唔無視死者並對佢慰問(反影同D狗開香檳有幾大出入),再比返個波比林鄭同中共,話個問題係佢地到!絕!!!

話民記有錯嘅個腦都弱鳩智
捉棋睇全局好冇

做乜勁 要屌嘅係大波man民記你哋搞清楚啲野

非常好
總之最衰就係政府

PR野

答得幾好，唔覺有左膠

唔通你要民間記者會開香檳即場慶祝咩
屌你老母呢
你覺得民意唔重要
唔撚代表你可以向人類文明宣戰㗎嘛

無問題 而且講真 無事無幹我都唔想打柒藍絲

冇睇清楚 自膠以為要開記者會

你覺得唔講開記招就無人問？

唔通話要開香檳慶祝

唔覺有問題 佢地做PR幫我地做形象

有手足CONFIRM 死者係藍屍未??

終於見到個好comment

同意根本就係拆緊彈

仲要send埋個message畀對家

唔講佢話好開心啊，死得好咩

門面野啫

唔好要好似狗謊會咁涼薄加歪曲事實咩

民記其實冇計，因為無論記者係咪黃，佢哋一定會問民記，黃嘅記者可能俾夾好畀機會你做樣，藍嘅就jer住你。
而且，與其到時俾人問到口窒窒，不如自己先手諗定同埋講咗先。
另外，佢內容都冇割手足，同時將責任轉移落政府到，又有勸藍絲狗唔好郁手。
所以我覺得個做法係有九分。

黑白是良知
如果我地死口唔認 屈係藍絲TK
同黨媒有咩分別？
唔好變成我地自己鄙視既人
我地既道德高地 建機於我地既誠信 唔好將佢毀於一旦

其通要

btw 聲明既汁係邊

勇武唔洗嬲喎 呢個的確係事實
你睇工賊同政府推民鬥就係根源

個聲明好恰當。邊個話要慶祝就同藍屍黑警無分別

咁有人死亡的確係一件難過嘅事

屌咁你公關發言係咁㗎啦
唔通話全港狂賀咩

政府咪冷處理自殺個案囉 你咪一樣屌

你地講到民記既聲明係正確同合理
民記又係代表民間既聲音
咁講句RIP應該冇問題架？

分化撚收皮

深夜大量黑警準備扮勇武留冷血言論架喇
心諗勇武得鳩閒上黎做冷氣軍師咩

藍屍都係命黎
何況係佢哋自己tk
真係好遺憾 希望佢哋怕咗 唔好有第二次啦
第二次tk就唔抵死啦
政府殺嘅人
政府負返責任

唔通好似黑警咁開香檳慶祝咩

死左嘅呀伯都係香港人

如果冇垃圾港共政府佢就唔洗死

5個月以黎幾多單被自殺被虐被姦被消失，佢地欠左香港人幾撚多個公道
條廢老單野冇乜大篇幅報道柒婆黑警冇遣責隨時佢地身有屎驚嚇到俾錢都冇人肯出黎
如果上面推斷冇錯佢地手上呢張人民打人民既牌啱啱出左手唔想咁快END GAME
敵人反對要點做？仲幫佢一齊冷處理？

唔係你想點先 宜家阿伯係死左窩

大台？

咁講有咩問題 聲明唔通話扺撚佢死？同埋死嘅係對家嘅人 攞下景吹啤啊？

唔通話個呀伯係抵撚死架食屎啦屌你個閪咁樣？
門面功夫點都要做下掛？你估你真係暴徒呀？
又冇割席 唔明有乜問題

根本無問題
如果下下同人講我地開香檳一早輸哂公關啦

唔覺民記咁寫有咩問題
利申覺得件廢老抵死

到底盲反班友知唔知咩係官腔 就係面不改容咁講一堆係人都知你唔係真心講既客套說話去扮專業正義 無位入你之餘再政治宣傳
你地係咪話覺得林鄭見到手足死表示痛心佢真係會痛心 係人都知佢心裡開香檳慶祝

唔明有咩好笑 好老實 set路障目的為要脅政府但喺的確阻礙到正常市民生活 咁其實我哋喺咪應該同六月一樣體恤受阻市民 喺咪清路障就該死??? 話開香檳嗰班同615梁義士跳樓喺警署歡呼班撚樣有咩分別

何以見得係左膠？

啱

👍

你真係大撚灑

講梗係咁講啦

已經算唔話得

講得幾好呀，政府推班人出黎先搞死人

你話自己做緊好崇高嘅事 林鄭都一樣覺得自己喺咁 咩理想都好 如果容不下其他聲音都是極權

無問題

渣ga

籃屍死左輕輕提過就算，無謂比對家有機無限放大，再講佢地有擲磚攻擊人。
支持手足

屌你個P牌分化撚，
明唔明咩叫客套話，
同埋你知唔知咩叫左膠呀ching，
唔明就咪撚嘈開啲on9 po la

唔覺有問題
我地唔係藍屍

遺憾有人死好正常姐
唔好做到好似港共咁冷血無情得唔得？

成班友係度帶風向
好心就睇返點解當初會有民間記者會啦

門面野要做足

唔係你想點

講得幾好 , 推晒去林鄭度 , 因為林鄭由得事態惡化而乜都唔做

咁都左膠？
你真係當打仗只有打打殺殺就嬴？
門口野緊係要做

班友真係唔撚識架喎
不幸，即係你死唔好彩
我們唯有自保，再搞我地都會繼續打鳩你
咁都叫左膠？

唉，rip......

我鐘意見一個遺憾一個呢句

屌你識唔識係公開場合講野呀，
唔通要寫熱烈慶祝藍絲廢佬身亡？
用下個死人腦，
咪郁啲就話人阻膠啦on9仔

請善用不推文回覆on9 post

有咩問題
黃藍是政見 黑白是良知
嗰啊叔係藍但係都叫係人命
狗呀除非，有狗死佢出呢種聲明我屌出聲

公關嘢你識條鐵咩

認同 唔好變成自己最討厭既人

其實可以唔洗點理 仲有大把事值得講
根本冇需要再晒時間出個聲明令人記得
WFC

學人差佬啦
周同學死時 佢地都會話悲痛
貓哭老鼠
唔通 藍絲又會屌柒差佬咩

政府夠冷處理721 831啦
你放過佢未

我好感動各位連燈仔都似返個人
而唔係無人性

我覺得都係親機抽下藍絲打死隊友水

我們唯有自保

樓主曲線引屌
想大家幫手講返有良知既說話
respect

個重點唔係極度遺憾 係政府搞到人民鬥人民

有咩問題？

唔同話抵死呀

大佬，死者為大，尊重下

講句遺憾洗死咩？

冇問題 有推返個波比政府

公關野點都要做下既

咁小事都可以搵黎拗

你有冇問題啊？
而家係要你去講句rip啊
Downvote一個香檳Post啊

唔覺有問題
唔通學瘋警講句今晚開香檳慶祝咩

民記無做錯
你要知道就算下次同樣情況
對打時仍然會唔知咩人打咩人
民記都唔會知係咩人做 假如係警察臥底扮架呢??
帶出問題核心就係政府都要負責

其實真係煽動人民鬥人民先出事
唔覺民記呢番說話有問題

都係個句啦
我地香港人太有人性
如果唔係點會今日今日先識反抗港共

咁講有咩問題 如果俾你去開記者會就含啦

個問題係你話人左膠啊，
點唔屌下你呀

冇咩所謂嘅
咪遺憾下囉
可能人地真係唔小心路過
咁係真係慘嘅

唔覺咁講有咩問題

仲唔撚知錯 同出面d五毛定on9口吻一撚樣

民記手足記低呢句下次用

篇野好中肯 有咩問題
唔通好似啲冷血藍絲咁話抵死呀

夠大體
唔通同啲狗開香檳慶祝咩

無錯, 我地唔同佢地

仲想點呀 你要個記者會慶祝？

其實講得好好唔覺有問題

無問題 我地唔係藍絲 錯就要認 堂堂正正 加油

無錯
連登仔唔好係又屌唔係又屌

依個世界唔係得連登
多d係唔同抗爭者既角度去思考

唔覺有問題，門面嘢要做
做人無公關食屎㗎

連登仔痴撚線到覺得去殺人燒人燒民居人地都要無條件支持

大方得體！對準政權

大家留意下今日勁多分化po

今日前線做咩，連登就唱反調，例如：整磚牆，裝修360，話消防員好多藍唔好太信佢地，依加都分化文記

大家睇路

唔覺係大台

就算你開香檳都唔係講出口架

做人要有公關先得架

重申 唔割

佢作為記者會我覺得好好喎，起碼比人感覺唔係4點狗會同閪婆咁冷血無情一味話一邊錯哂

民記咁講已經係仁至義盡啦。係我都會咁。

同意，要推呢個

你話冷就冷到？你係上帝？
任何有得介入嘅野，只要符合道德又得體執到形象，何樂而不爲？
又唔係你做，都係兄弟爬山啫

Show Blocked User - 肥鴿

錯呢樣野我唔認同喎對家開波先還拖意外死左件有咩錯？

冇可能冷處理, 藍絲界係定性左呢件事為
「反送中五個月第一宗確實性他殺事故」
係要將個波推向政府

其實連登都改緊

黑白是良知呀手足 口號唔係得個叫字架 事實係我地呢邊掟死左個人 點解唔係錯？

極度遺憾係因為佢哋同狗一樣淪為政權工具
被利用傷害示威者(真香港人)
就算佢係無辜
亦都係因為呢啲政權工具而死
唔撚遺憾呀?

多謝你帶出, 其實呢句會唔會覺得熟口熟面呢

當獨裁成為事實，革命就是義務

先不論真假
正如pprb都話義士好心痛
好合理喎

就算係真心可惜都合情合理
冇人強逼過第二個一定要開香檳慶祝

分化......

政見不同都罪不致死 何況佢無份掟磚架

咁既回應都左膠?
你點理解架?

第一段係死咪死囉，早D抖早D投胎下世好好做人啦

第二段係叫對方又好我方又好，本來就唔應該犧牲，係本來啊
但如果打到黎就[自保]啊，最後就係講政府一早投降就阿伯唔洗死啦

咁民記本來就係PR

想正皮民記負皮樓主

不分化

regret咁解喎，即係覺得本來可以避免既事發生左咁上下，或者呢D事我都唔想架，而唔係SORRY係我方錯咁解。

再簡單講就係SO SAD咁上下。

政見不同係唔洗死，但就一定冇對錯囉，有冇掟條片唔係又頭跟到尾，點解可以咁肯定

多謝你講「人」話。
我以為得我一個覺得痴線。
好在都真系重有清醒同理智既。

兩邊打緊點樣錯？你係咪傻撚左？人地跟住手足黎打，捉左條女，手足還拖意外死左個錯係邊？定係你想帶風向

誤殺左個人都無對錯？咁你對於對錯都分得唔係好清楚
唔肯定既話咁你應該睇多啲片啦

咁點都要回應同表示唔想發生呢啲事既
唔通要佢地好似叻哥咁我睇唔到我唔知道我唔相信個阿伯死左

掟手足既廢佬俾人掟死有咩不幸？

cls…
如果上面果班唔係五毛我覺得仲心寒
似乎立場唔係極黃都係罪過了

分化撚，拉

討論下又黎講帶風向論
兩邊打緊掟死人就唔可以錯？記撚住果個人係無份掟磚架 咁樣誤殺左連一句道歉認錯都無勇氣講？學咩人講黑白是良知啊

係囉

點解

唔通你想同班狗一樣公開講開香檳慶祝？
靜靜地唔得嘅睇見身邊啲幾個月前仲叫緊反對暴力嘅和理非擺出wfc嘅態度都夠哂正

今鋪真係當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

其實講得幾好

有咩問題

阿伯, 地獄生活好嗎?
果頭風水好呀, 快d拉多d香港警察落去永不超生啦~
閻王話拉一個可以上返一層架

屌你分化撚

無論政見如何，市民不應淪為政權暴力鬥爭的犧牲品。當「民眾鬥民眾」成為現實，我們唯有自保。港共政權應盡快答應民間五大訴求，以政治方式解決政治問題，平息社會不安與紛爭，無謂因政府的無能及拖延，產生更多不必要的犧牲與悲劇。

我覺得佢哋回應得好大方 動成功推個波比返政府 又冇同自己人割蓆 邊度左膠呀

夜已深，又開工了

Lol

死左人冷處理？納粹黨？

果個有冇份掟邊個知呀，記撚住冇一個鏡頭全程跟住佢，呢個先係重點，你點咁肯定佢冇份呀？人地開緊波磚頭橫飛既情況下你咁on9都唔會企係兩班之中仲要企咁前啦，仲要面向手足果邊，係咁話手足錯仲唔係帶風向，收皮啦，要認最多可以話係手足掟，但一定唔會係錯囉，你都on9人地搵刀對你你還手唔小心殺左佢你會唔會認錯呀柒頭

唔覺有問題

仲有乜鳩都拎良知黎講，用到濫哂，唔係下下拎呢兩個字出黎就代表你有嫁

而家係人地搵刀對你 你錯手殺左個行近左既人呀 例子都唔撚識用 而家死左人 你都覺得無錯 你同藍絲一樣無撚人性 講完 拉

我有無我當然證明唔到 不過而家有人死左 你話無錯 你就一定無仲要同啲藍絲廢佬一樣敢做唔敢認

指出對家墮入分化圈套，
將矛頭直指政府，包裝得體
記招就係要畫面靚，修辭靚，
睇左5個月警謊記招，
連登仔都未學識？

唔好有良知就話係阻膠
有人地死左
唔通好似黑警咁話開香檳？
香檳只會留黎賀黑警

真心唔覺有問題

型像工程呀！ 屌你！

表面講緊係咁講啦 唔通話抵尻佢死咩 唔好好似淋病咁撚戇鳩

門面嘢呀，做人無公關就食得屎

咁都左膠？唔通係記者會播小鳳姐？
樓主係咪食屎食上腦

我覺得冇問題喎
係講返殺佢嘅係呢個政權
佢哋要負責

咁你都話冇証明佢有冇份啦，咁你又點知佢冇份？我就睇到短短既片見到佢係磚頭橫飛既時候不但冇走避仲行到最前姐，咁你就主觀地覺得佢只係走近，有一班人拎刀對你你還手殺左個冇走避仲行前面向你既人咁錯係邊？呢d就真係電火石喇白痴仔唔係我例子錯係你on9理解唔到姐

你自己講野冇理據唔夠講就搵埋我同藍絲比，呢d咪垃圾on9左膠囉，我從來唔覺有人死係開心既事，我只係講緊果下手足冇做錯d咩，因為事實就係佢有冇份掟都好，果時兩邊加埋成百人打緊仗秒秒鐘幾十粒磚頭橫飛既時嘅，佢選擇行入去仲企到最前，咁怪得邊個？仲要手足還拖係為撤退咁錯d咩呀？你係咁話手足錯，咁錯d咩呀？

做人無公關食得屎㗎啦對個藍絲老嘢死咗表示遺憾

唔等於我哋呢邊跪地含撚唔繼續抗爭㗎阿哥

喇你要分認同有冇錯係兩件事，我一直講緊件事上手足冇錯，但唔代表唔認，你理解能力真係好撚差